有無人用過呢款Oral b 電動牙刷？做緊買一送一

做緊特價 今日去門市新會員仲要再平$100 想問下有無人用過，好用嗎？

咁正 邊到有賣？？HKTV MALL黎？
用緊Oral b不過唔係呢隻型號，功能都ok正正常常，好方便。用耐左電池就一定會有啲退化，可能好快就要充一次電

買最平個款已經足夠
其他只係呃錢？

打圈轉成日轉到好痛

無錯 係hktv mall

Hktvmall好多間都好伏

插頭唔係唔岩香港用 而係電動牙刷同鬚刨一樣通常都係兩腳插頭

用開pro (冇2 字）
正常夠用，佢呢隻唔係超聲波，不過刷頭夠細，靈活啲